[I/A] 先爆主線 Dragalia Lost 失落的龍絆 04

然後抽

20抽唔中好野

啱啱download左
係刷首抽兼課金game ?

如果有人發生以下問題

試下熄撚咗個省模式
我就係咁開到房同玩多人

省電模式
自膠

爆左主線個帝國活動抵唔抵打
就算初級都好難打下

啲料好似有用，黎整5星野

就黎用晒共鬥翼

如果自己開有無扣

留名

屌我開緊POST

首抽推薦:
+火龍

or

+貞德

頂住先

好難抽

打帝國個剋屬更明顯

20抽要求?

cls 打迎擊戰比npc打左出場外

除左刷風日活動仲有邊度會出
用哂想升城都唔得

20抽入面
10抽中人
10抽中龍
就開波

試下wifi抽第一次
再轉數據抽第二次

Q&A

Q1. 道具召喚係邊
A1. 主頁面 商店

Q2. 5*角+同屬龍開唔開得?
A2. 開啦

我我兩隻5星人.其他隊友都要升,另外兩隻有無咩選角要求

多人會送幾多次石
點解好似打極都有

中隻角/兩條龍都可以玩住等叫糊
送咁多石

要起野

換卡

奶媽一定要

50次

想知NOX係咪仲未玩到

多個星期都可能重有人刷首抽

遲啲仲可能出新角色同活動

中尊+5星符+4星龍 開唔開得波

火龍黎

5星光應該算奶？咁另外兩隻用咩好，暫時應該strong hold石

開住先啦，打唔入第5章先再諗

實有

公告咗有60個角色

好難得中5星角
但隻暗弓好難用

入面有寫咩職業

暗弓唔難用啦

補師/奶媽點用得好？
你轉得去奶媽出回復技 但 打手技又要由頭儲過

有無人打高級火龍

用4星大波妹火龍好過 持續回勁多血

咁快上到咁高戰

木5星同水5星龍 開？ 刷左好耐

光屬高級 一車車光斧入黎打
火屬高級 一車車火女入去打
仲要個個3千戰

推圖算難用
跑同攻擊操作好差
但協力行行企企 企係度打
就好好多

我用水劍打火龍 打得快勁多

有冇咩4星好用 40抽 得隻5星火女 同d符

火女先難用，成日沖上去送死

7000戰龍試煉好難打

終於刷到火龍火女

青 不如去買個首抽算啦平平地

木法好撚勁wo 冇人講？

協力都好穩

一有石就抽
炒撚晒

我又試下用暗弓打睇下快唔快D

全部人鳩沖鳩打又唔避 痴撚線

火女勁DD

癲嫁 狂斬狂開技 開技個陣無敵

有無人升咗啲4星上5星
有無邊隻4星抵升

補

抽埋30抽先決定生死
第30抽點先儲得快D?

80抽一角兩卡

協力

OK

好缺瑪那 有素材都冇用

協力打到邊先開放?

2章多少少

除左開頭成就狂送之後都拎得好撚慢了

隻game會唔會有pvp

無補師...

石散人安樂

點升做5星?

25000魂

主線有送,人人都有

咁5星有冇得再用魂升?

刷左5次
一隻5星期無燥到唔想玩

都無

暫時唔見

第一次10抽就中左火女角

買
利申 嬲嬲地上淘記買左

打帝國先難

有冇人打暗龍高級

頂打左幾場都輸

但終於開始感受到光奶既必要

想問嚟d紅色波波可以去邊打？
依加淨係搵到送禮物俾火屬既龍會俾

發覺1帶3單挑主線既話唔帶補好過
普攻又唔識補血
主動放技又要人手轉過去補師
直接好友揀補入去仲好

每日屬性關都唔同
等

等聽日活動

係呢邊抽晒d衰運佢

光奶上神台啦要

記得一開頭用王子可以儲氣出技
唔記得左點開

唔想等

冇技術不如用光奶光斧

打鋪高級龍試鍊死到E嘩鬼叫咁

課火成長包囉

禁實個MON
不過要等你學左招技先

solo難打到嘔

D火女

抽到火龍同暗龍...但一隻5星角色都冇...點搞

安全咩

有無40抽 仲係5星 人 龍 各一隻 嘅人分享下
繼續玩落去難唔難玩？

場場都4火女
火女公廁

乜都過到啦
組隊靠人地個隻

新手包...

不過未必中

好白痴...一場都係龍化得一次 要兩條龍黎做咩

火刀勁唔勁

1人1龍夠打爆機(要協力)
4人4龍就比有錢佬單機

要佢個40%加護放落2個人度

抽2隻角返黎 再唔係用住4*角先

我覺得人>龍(暫時)

我都覺...但抽唔到人

無左陌生人bonus石 d石又要慢慢儲

成班唔避直打當自己坦克車

手機GAME要避GA咩?
(FLO見識唔少, 所以我FLO做補血補到唔想補)

依加抽好多德仔出嚟搞搞震

一隻都冇呀

AI識唔識放技能?

出彩池滿心歡喜
然後屌你老母 皇冠卡
已經幾次係咁
咁樣同一個pool抽人龍卡好撚狗屎

仲垃圾過fgo

係得最尾THOR果下叫做個劇情好睇少少
其他同勇者鬥惡龍冇咩分別

三星暗既?

已經3張皇冠卡
你比第二啲5星卡我都好啊
垃圾公廁卡無撚用

抽多幾下比你突滿佢

爆主線有咩送？

火角打水龍 玩手機驚都唔願意用下個閪腦

光暗角打主全世界

好想清晒體養生

想問下協力total送幾多石？

緋龍好正
傲驕變淫姊
好想人龍交

1個50
50次上限
即係2500?

主頁首歌真係好洗腦
yeah yeah yeah yeah oh oh lets go

有冇人要火女 麒麟

3min

貞

差100先6500

上到33LV 清左體同羽毛 終於可以休息一陣了

34lv都未清得哂

因為我中途有幾LV條體去左刷光珠關

其他角色邊度學

同埋早期應該蝕左一堆羽毛

刷到火刀女同暗龍 係咪開得架啦？

有無人有呢個問題？

琴日到宜家都係咁
想諗住重課

開

唔該巴打刷左成日

用羽毛隨機組隊同自己開房等人入有咩唔同

開房扣體 入房扣毛

龜巴

飛鼠巴 我正式棄黑沙啦

咁快，我重掛機中

聽晚同你地打埋個據點戰就棄 想安安落落掛個機都比人係咁殺 玩到好無癮

皇冠卡勁 用德仔大技加防 會加埋攻

個子宮環

刷到火劍女同貞德
是咪可以開
火龍係4星定5星黎
見第一頁話要火劍女加火龍

唔想刷可以開
但唔係最理想組合

我打到第2章拎埋協力D石再抽睇下點 刷到唔想玩咁濟

用緊火女
想問送果條4星火龍突爆佢有無得諗？
課哂新手包 抽哂剩係抽到4隻角
得一條暗龍

爆機先有動畫睇

D覺醒之露淨係完主線先會送?

抽到相同人物
賣龍賣裝

40抽3隻角，其他咩都冇，值唔值得開？

開啦

好農

好快就冇得永動機架喇 珍惜有得農既日子

依家無限體? 點解既

暗龍同火龍應該係最大力

配都角色可打爆機

之後每日獎勵要打

造3星武2段，40lvl

城自然就會到4級，就準備造4星武

城總lv要100,邊度黎禁多野升?

你爆咗第6章就有帝國打

帝國會出輝章，造新建築

點先有瑪納？

前期係咁升lv回體咪永動

大把

冇得無限水冇啦冇啦

後面D主線打唔到100%是否正常?

單人正常

用咗個暗弓暗龍換火女火龍水龍王冠

40抽得 火女光奶暗弓 同兩張垃圾護符
龍得4星暗龍風龍
唉屌 唔知繼續玩定重刷

玩啦 你已經好過我

冇水珠升城等級

等聽日

d人用同遲打迎擊都死勁快

課左水珠pack

兩張5星護符都係補血
5星龍真係好難出

bgm好正

用奶媽算

依粒都未出

有就正式可以突5星龍

你都係想俾人屌屎忽姐

屌邊個隻召補成千

咩符先叫勁?

受傷就交給我治療
豪華盛宴
英勇王冠
雷維翁的英雄
琉卡的惡作劇

紅字我覺得好勁

引繼係咪一定要任天堂ACCOUNT 綁死

勁撚到爆

配埋火女好勁

有張係火女自己 火女用幾好

萬巴

天才的靈光乍現?
唔錯 漏咗

唔正常
拎隻剋屬就夠打

呢張要高攻速同埋斬多體既武器先有用＝火女

係得依隻全補再補15妙，更本5星級

隱藏大獎
唔想留石鳥

我就係火女加呢隻開局
連水關都可以硬打過

工匠有冇話要幾多隻好

70抽得5張4星龍
都唔中呢張

硬打左水迎擊戰未

大家遇到掛機狗可以走場

唔會扣體

尤其是遇到掛機狗 萬氏起頭難

未

冇刷首抽

打hard有冇特別野
另外爆左6章送左個皇冠咩黎
搵唔返

升80把武器真係好撚痴線 岩岩合到把第三階

一早咁做

距離戰力6500差好遠

提升少少戰力就用哂啲龍果肥料

70抽大爆死

有埋光奶光斧貞德先再屌啦
諗緊留唔留石

有光龍仲想點

4星黎架喎

真係唔洗上3星3段屬

用太多料

之後上4星武好過

火主好用?

我其他4星抽角好樣衰
隻暗劍

噢 我都大爆死左

是但 用力奶落去

開唔開得

呢個真係成隻驚最on9嘅地方

水龍好辣殺

I KNOW THAT FEEL BRO

招技好細 又冇buff

啲1-3星龍係唔係用來餵4/5星龍?

水龍被動係咩BUFF?

20抽開得局未

刷過啦

快快手打到有得協力
再刷石
抽埋睇下中唔中火龍

唔要可送出

羽毛每升一級係回幾多？

6

儲咗7500石一次過抽 淨係中2張5星護符

唔留石

係我就屙煙

碌卡既時間到

早抽早享受

有卡有人權

依隻game d機率咁低 就算留石之後抽都好大機會爆死 所以早抽同遲抽無分別

老老實實 2個新手包應該課既 加位個個可以唔買

隻game 精選UP好高 好易中重複

中埋火女禮裝,齊SET

協力問題

q:啲羽毛有咩用?
a:比你隨機入房

q:咁啲羽毛一場用幾多?
a:初級關1條毛 中級關2條 上級關3條

q:咁會唔會扣體力?
a:唔會

q:咁啲羽毛點先有
a:升呢會回6條毛

q:用哂啲毛會點?
a:用唔到隨機入房，但你可以自己開，自己開唔會扣體同羽毛

重覆左火女啦屌你個閪

火女首抽求好友

自己開會扣體喎

刷左足足一日 火女火龍貞德開局
主帳隻奶媽成set留係到雙開遲下打協力用

開場扣體
join場扣毛

高級好似都係兩條羽毛 定係睇關

你地個城有冇買多個人幫手升野起野
琴日買左隻依家都覺得唔夠 諗緊好唔好買多兩隻洗下

atk hp 20%

長期冇料/錢升
買完都唔知買黎做乜

咦係喎
原來我爆體 睇唔到有扣

帝國係咪火屬特別難 定係我錯覺

冇課50抽

重刷啦無龍

有德仔

貞德好用響邊?

火龍招技起手有啲耐

無火龍=廢

唔撚想要禮裝啊屌！出隻龍比我啦
都成30lv啦

有

之後幾個鐘先升一級

邊隻係火龍?
3星個隻?

見啲人個瞓晒係到就知係唔識避既問題

重有唔識打死法師先

終於一萬戰

好似見佢出刀個下迴避都會扣血定係我太慢

見到樓上咁講 好似中大獎

嗱，依個真係玩晒

咁買齊五隻先 又唔算貴 好過抽垃圾

打咩咁高LV

火龍即係邊隻？ 3星黎？

課長

係

打上級啲料好多

新手pack咋wo

飛機？

屌 原來係撚屌歐洲人

LM

火鳥好撚勁

其實打多人係咪至少要有一隻補血

係呀

搵個4星火女補師配隻4星鳥人

除左送果隻4星闇仲有邊隻係

巴打真係好運

我都想曬

巴打你下個目標係萬三戰力，加油

申請咗

有排

AN機有無得全螢幕? 上面點都有條BAR? 除左三叔機可以整之外其他都係咁?

打第6關d豬ai係咁死冇3星
嬲嬲地1800戰力火女單拖打5000戰力草關
Auto +手動避招3星

得一隻貞德開左局 打完三章抽晒協力同禮包都只係多一隻重複五星男劍 想重刷

78232281282 水劍 一起玩

名，大橋未久

added

自動配隊真係弱智
配啲唔岩屬既人同龍

邊撚個話角難抽架 抽撚左5隻火女啦

打完normal打hard?定刷活動關

50連抽一隻五星都無嘅表示

你可以同一直都是一個人做朋友

課198啦，唔係198包中左隻光斧都唔知點玩落去

卡又唔見出 出親人都係火女 好谷氣

樓上啲acc j撚死我

個故唔係太差JE
都叫左你地咪鬼成日用上帝視角睇王道故

想開大工 用250鑽定石抵啲?

痴撚線個個歐洲

我地呢班黑鬼就黎俾人b害死

40抽 得火女 暗龍 盛宴技能
玩落去都唔知點

咁樣開唔開得局 已經抽左成日

活動上3睘

不了

留咗三千石而家抽定等好

等睇結果

首抽抽到塞因福蘭德 ?依隻有冇用?

39311064113
火女
留名加好友

有中精選角同龍等轉

得隻暗弓
諗住課張卷中多隻算
屌佢咁都中重複

唔好講5星
4星都可以係咁重複

而家先知主角第二層環有能力+10% AC經驗

若本有D難打

唔會用

浪費一技

下個POST要提大家升主

????

我而家終於明點解啲人聯機都拎主角

終於刷到角色+龍, 但唔同屬, 係咪可以玩的?
唔高要求...玩到就得...
火女+光龍

go

屌你d機率低到
首抽得一隻5星龍，玩落又抽左40抽，一隻5星都無
你老母

妹妹

冇事既

如果係普通GAME應該收尾,結果又一隻白貓綠川光

一路玩一路叉,D電一路扣

課佐包未呀

夜神刷完點係咪要重裝再刷?

一儲到千五石就想抽野 抽卡癮真係好難頂

有無巴打會拆聲
要熄聲先頂得順
an機

話隻驚倒水果d 係咪開曬高效
我全部較最低
玩足6個鐘

資料取得發生錯誤 即將返回標題畫面 點搞...

D音樂感覺好似Persona

終於可以回羽毛

唔課啦

strong hold 3000石+聽日張10抽卷等新野

咩機

pixel2xl

光斧唔好咩？

4500了 留住等聽日十抽卷算

幾時先有新POOL

點樣覺醒D角?
課新手包中重覆5星

應該10月4？

好啊，所以咪話好彩係課左中佢，唔係既話70抽一隻角都無

慢過其他人關局 要等多日先有得抽

好多都係DAOKO唱

慢過人幾多咪要等幾多日先有得抽
BTW HI巴打

慢一日囉
拎個靚d起手好

平時打活動係用毛定係體好?
啲毛冇得回?應該留返遲d用?

仲有另外2個號唔錯都冇時間玩

好似1粒鐘1條

升lv回6條

有冇巴打想打7000戰個光龍試煉 我可以開

3307986

入唔到

而家再開

3747746

唔夠7000戰連join都唔比

仲努力緊上6500

轉場打暗
7000戰力入場
8528125

帝戰戰好似冇人打
開左場等左15分鐘先得一個人

國*

未夠8500

仲有冇

仲有冇其他巴打 夠人就開

全補補千幾 CLS

進行一次道具召喚 要點做

抽左第三個十抽都係得咁 係咪拎埋協力d石抽埋再算？

痴撚線

Dllm,仲勁過我打左咁耐

上級已經狂死,超級唔剋屬點打

老野好撚勁，打得又補得

係

主課驚

咁樣衰唔想用

課完扮坦克車唔避咪又係死

UP唔到圖 一陣再SEND多次

岩岩抽到正想用

岩岩暗屬巴打sor啊 好撚lag

睇下有冇正4星

SEND左去LINE 你睇睇

多人果然自己拎隻heal +火回血龍輕鬆好多

忍唔到好想抽

下個池幾時

教學個陣抽到 用到依家

屈 機

10月4號完呢個池

500石double 7日 每日獎勵係咪唔計任務啲報酬

打得多上級會好想用遠攻

抽，係我就唔忍

任務只定報酬

打中級迎擊戰已經個個用遠攻
得隻黑妹

有邊幾隻4星一定要練?

想問下武器係唔係用3星武就巳經夠？定係遲d合4星好？

係咪即係每日活動頭兩三次個額外獎勵*2

3星2段，40lvl夠

個個都講5星角 不如講下四星角

全四星角 比你地會升邊伎

做任有冇得較auto打怪

好似好唔抵

最勁係阿伯
升唔升就

點賣武器？

打帝國水關唔小心一開波被凍結死左

頭先個fd係我面前首20抽練斧+貞德

宜家戰力去到5千6唔識郁咁

斷線/host斷線係咪唔扣體/毛?

冇升其他人姐

唔扣

屌你個fd

有冇人知點樣可以unlink返nintendo ac
第一次刷首抽咩都唔知link左
依家刷完想backup返 佢話已經link左其他ac

宜家咁樣，睇黎都係要死命刷肥升lv

50抽啊

睇漏眼，仲有多20抽，可以一次過70抽

4星火龍真係好屈

20抽中得隻葉結莉特 夠唔夠？

打主線定活動練等好？

班撚屌好鐘意將條龍拉去下面打
一去畫面上面就唔知條龍幾時偷襲

鳥個隻先係

第2章Ex2張召喚劵你地抽到咩野

炒左20抽

唔抽呢個pool啦
起碼轉pick5星水風光人/火水木暗龍先抽

老野最勁，最值得升5星嘅4星英

成功開root入到驚

唔記得左老任ac邊個係日，邊個係港

有咩用

刷首抽方便啲

點開root入

xposed

首抽真係唔好咁易妥協
後面真係好撚難抽
6千石先得兩塊5星牌

40抽，睇嚟都係要繼續刷

已經妥協左，果陣1人2貞德就開左
我都似hea玩多

系牙系牙，唔洗正契弟呀

我第二部機刷緊，呢個繼續拎石抽

刷咁多日一隻光斧都未見過

用主角打王仲勁過火女

ac唔要扔出黎比巴打啦

邊玩邊刷

我想要人物多啲

+15%攻果隻？

短刀真心唔岩打,打15刀以上都死鬼左

鳳凰？

我反而唔用主角

火女無敵時間長，避唔到大佬招立即用

終於刷到6千6戰

隻角要痴實打先越打越痛,打下避下搞到完全打唔痛

同埋隻boss 召第二波大啲增援可以清一清或者幫隊友擋一擋

全三星養老了
儲石等出隻女太刀

90抽 2角 2卡 0龍 hea玩算

點先升到聖城2

真心覺得冇龍都可以開 打慢d姐
冇角卡好多資源

90抽 食晒白果真係好嬲

重刷一角一龍算啦

90抽應該都打晒主線啦
重刷不如棄GAME算

點解玩玩下協力無得再送150粒石既？
無理由咁錢全部玩家都合作過

90抽應該有課

最多50人

有上限ma

要升其他建築，總共10級

單刷派主角去送死拎多10%經都唔錯

連中文版驚都問埋d垃圾問題

有bug 快d同老任回報

戰力卡住6000幾開始升得好慢
睇嚟有排農

20抽中2隻5星，2隻都係男人，仆街del左再刷

有骨氣
唔玩男人

聖教主 加 貞德
開唔開好？會唔會打人冇力？

係冇咩力, 不過你捱到後期就個個爭住要你

有冇話邊D四星值得練下??

你地單刷係咪拎奶媽做第一
如果唔係點補血

auto唔到唔會單刷

咁試下玩先

暗奶?

火奶配4星火鳥

見人用AN刷可以好快
不過唔刷了
抽埋last 千5可以棄驚
1人0龍2牌

整完4星武器後, 3星個把點處理好啲?

我都係
要升戰力係咪都係去成長之道刷等

龍啲技要升LV2 係要幾多級 到時有UP抽爆佢永續機

真係要問問
我見升咩都加得幾十咁

+1

唔記得避闇龍毒池又直接死左

覺上5星囉....

好撚ON 既技..毒好SM
'

變緊身跟住佢放毒立即解除

有冇人有研究三星角

仲要毒又黑個場又黑,有時睇少眼都踩左落去

留唔留石好🤔

一石不留

分解好可惜

好似蝕大本

留番睇下好過

補師用邊隻好
非洲人抽唔到光奶

仲要比錢分

係咪中哂伏

點樣可以升夠total 100lv建築

極度懷疑機率改佐

一有石就抽 乜撚都冇

110了

過完第6章大把

除咗首抽中到一隻5光斧同貞德
之後60抽得個桔

新手刷左幾個鐘 認真問
以家有2個AC
1. 葉潔夢特+狩獵之夜
2. 尊

本黎諗住抽到5星角就開波..但以家多左個龍旅輝護符(未做功課未知咩黎) 巴打們可唔可以比D意見?

新人留名
一隻5星都冇

認真問
有火女, 光補, 光龍
光龍係比光補好定火女好

有咩4星補師好用?

雖然4星武戰力高少少 但係實際攻擊力差唔到幾多
不如用3星武好過 多招技打多1000傷

火系龍升+15定30%果隻好

你望下你d人幾多攻
70係好多

其實我覺得1人1龍就得

見街場有人用火占,奶到仆街

1把3星 20LV 1把4星 70LV

加得好少

有冇諗過突爆火武

限定召喚有咩特別？

你先上

新手想問隻奶推圖係咪擺係到做下樣only的?

點樣轉AC...

點有屬性武

咁想問下隻補應唔應該落5星龍比佢?
定唔岩屬都落返比打手好?

我明白了

唔好意思想問多一樣咁
咁護符, 用岩技既四星好定係唔岩技既五星好?
唔知d 屬性差幾遠...

如果隻Game無左緋龍 一句劇情都唔想睇

老野幫到你

打到主線咁上下會開

ムム真係好正

主線推晒第6章都無

呢隻唔係防禦型咩 補黎架?

武器進化

鍛造 跟著升級

好 ! !
感謝解答哂咁多問題

識貨呀 抽埋隻4星鳥就屈g了

睇張圖都知啦

想問連動佐之後可唔可以連動其他ac?

無野了 係唔可以解連動既

加防又回血

星期日係咪有全屬晶刷? 幾點重置?

10%都唔多

第六版ex關好心冇血就咪出去死啦
打咗幾廿次都拎唔到3冠

戰力係多10%
但係攻擊力只不過加左6

開波之後再抽係咪又降機率

唔好問啦

打完第1章, 而家有5隻5星
算唔算歐

把武器攻擊力
204-132=72

但最後加得6攻

方唔方便影張相貼上嚟
下個POST搵人幫你貼第一頁
順手畀大家BLOCK

課左十pack咪非囉

岩岩玩...
對唔住大佬
我摺埋先...

你睇下右上角
唔係我話就係

幾時先可以升聖城lv2 thx

其實點計...
唔係應該直接加上去架咩?

見到

係唔明隻驚咩事

屌你老母
抽左幾十抽都唔中五星
燥燥地課個新手包
必中五星
點撚知中撚左個nigga
勁撚柒，我要女呀屌你

完全唔清楚
有可能同你自己城入面既建築的有影響

用3星2級滿突算啦 平靚正

我明你感受

CLS 甩到個3200戰嘅光斧

請問升火系15%定30%加攻隻龍好

瑪納打咩出得多 好撚缺

放首抽
同屬5星角+5星龍
有意請pm

成隻GAME最大敗筆係唔可以一路聽自己歌一路玩

BTW有無人整FD LIST???

小弟玩到九千戰 除左刷首抽個2角5星外 就淨抽過2個5*護符 真正非洲人

依家已棄呢個ac 收左個多龍ac課左個暗弓重玩

龍個被動太重要啦

頭二十抽
5星水劍霸心之王+暗龍
符 交給我治療+英勇王冠

應唔應該起手？
刷左成晩都冇火女 最好已經係依一次

一定係上4星

夠料造4星2段唔會再睇3星

開啦 黎緊打協力 抽再搏啦 岩玩咪課個198 祝你中暗弓

個人覺得
可以升一把3星3段

4星2段要5Level城

5星新手包中光奶

去聖城餵隻龍食嘢

搵食過主啦

獨角獸定暗龍勁？

頭先連中左兩次火女其他乜都無刪左

我自己用完分別太大

75779748829 加好友 5星光奶

冇撚晒 喂完龍都唔撚夠完全

升城要火珠
完全唔夠火珠用

有首抽 未綁 睇下有冇人要

聽日搞

零課零重刷 中埋貞德 越抽越正

好癲
4星覺5星要2萬5覺醒之露

未到矅日

升4lv城粒金水珠邊到有

同你條龍乞

仲要中重覆5星先得3000 有心唔比你覺5星

隻波菜冬唔施捨比我

一角一龍一卡起手 100抽後補底5星出多張卡比我 有無再非D

手痕3000石抽左3張護符

我寧願佢比番隻角色我好過
要8隻5星先進得一隻4星
搵笨

有得突破都冇咁嬲

首抽

遲下6,7星都唔知條數點計

btw想知係咪日本公司自己營運番個ser???
見到福利好似幾好咁

如果係代理既話輕課算

全部地區都係日本搞
同一個服黎
不愧係大廠
居然冇維修
仲咁順

要認做佢契仔個契仔

打靶仔 餵到18都唔比我

咁on9既池 玩到棄game都唔知抽唔抽到咁多5星角

打唔贏5章條暗龍

想問下養條龍
除左買野餵佢
仲有咩途徑可以打野升佢
個新手任要升隻龍去20

唔帶豬隊友就得

商店1萬蚊1粒 / 商店石抽

要佢出水珠係咪一定要餵水屬龍？

啲錢打後好重要

4星2段要2萬，重未計1段既錢

首抽刷邊隻好？
好似好難有5星

課,即刻課

抽左個光奶加4星光龍 係咪開得局

撞左個聽歌真係好on9

痴線 淘寶首抽同屬角+龍要300人仔 真係有人買咩

我隻王子唔知咩事比其間4星易死⋯
仲要已經點埋星盤 ，升多幾lv

一中佢噴毒就會死 唔關事

新手報到

點解8200戰果個高級山脈戰點解好似係無咩人打咁既
另外一問 5星光斧 火短劍 4星暗補 火補 光弓 光伯
依班人你地會點組合？

光斧光伯火女火補

Thx 同我想像中一樣

差條火龍

課左幾多

火女加光斧首抽都係25蚊港紙
買個返黎等出龍pool再抽

咩網買

淘？

咁快有25000露水

數字網啦 我要左一個 仲有一個 賣出去都翻10倍啦

我買左WO

玩左兩日個acc
首抽貞德 火龍 冇5星角 之後單抽中5星暗龍
有6500石岩岩抽哂 冇5星角
刷過算

40幾抽都無

買個角色包

開服模擬器3開刷到宜家先刷到同屬角+龍

抽中重覆5星真係絕望
中左換完d露又唔夠愛黎覺醒

首抽廿抽得貞德同一張5星符 係咪要重刷

好少見有game 出頭2日就咁多淘寶首抽仲有咁pro既清單查

屌啦星又係5星禮裝

你比啲咁既閪野我點課得落呀
啲石送既都唔洗咁下話

佢啲歌又唔係特別好聽/熱血先攞命

女僕美樂蒂的成長紀錄

3星

4星

5星

我首抽中咗隻5星奶媽洗唔洗重刷？

後面棵樹叫女僕美樂蒂?

3隻5星人 2隻5星龍都唔同屬性係咩玩法

用火短+5星暗龍 定 亞雷克西斯+貞德開局好

有時間就兩個都打20抽再睇下抽到咩

貞德果個已經抽左幾次

話就話禮裝，其實加d能力都幾勁下

要突都好難搞下

有冇人知龍爪石點拿？

50抽0 5星

點解我過咗6章都冇送建築嘅？

倉庫

送風龍塔？
其他係帝國章換架喎

打晒六章中埋光斧
差水暗人風暗龍就全屬一套

幻覺黎既姐 嚇我唔到既

媽啊
啲隊友可唔可以醒少少
冇血專心避招啦

課埋1500石 60抽都0 5星 想重生了

一個鐘一條毛
後面勁難生活

睇埋今日送既10連先

60抽1暗弓1貞德1風龍全屬4星龍,心滿意足了

火短近攻好似唔係幾啱我玩
遠攻有邊隻勁?

打龍掉個d龍鱗有咩用

前面隻臭雞阻住晒

咩關卡最多經

最新評價
火女:95/100
光斧:95/100
光奶:90/100
水槍:90/100
尊:90/100
木法:85/100
暗弓:85/100
nigga:85/100

雖然暗弓評價幾低
但我用落覺得幾高輸出

可能keep住打光關既關係

另一邊箱D人話風法+風龍好勁
究竟呢隻GAME ge風向係點

應該係要打剋屬

拎住火屬打第2章

風法係幾好用,不過佢D技要滿血先高攻,你一比人HIGH中就低左傷

痴撚線,首20抽貞德+風羅莉,諗住之後會抽到下野就開左波
點知玩完第5章,後面打石再加70抽,一隻5星人/龍/卡都無
即刻DEL左,再刷過好過

諗同

無5*回血法
咁3,4*有邊隻好用?

新手向都係暗弓開心D?

無玩過弓,我覺得魔法普攻同白貓比係好撚癲

火短係招技勁 但係其實純講火近攻 主角都ok 仲要exp+

弓冇白貓咁爽
白貓畜力射冇限遠
龍絆要較位置又有時間差

白貓前期弓係垃圾

D共鬥翼再咁用法好快有人開場冇人入場

已經係

升左6000戰力 即刻少人爭住入成長

見到D感人機率,首抽唔刷到夠曬靚都唔知點玩
玩到後段抽爛先再重生真係食得屎

我覺得5星火龍+5星角起手都ok 反正最後都係靠人carry

我玩左3日,抽撚爛左個ACC,得1人1龍,仲要唔同屬,唔知點玩
唯有DEL左佢再刷過

咁係灰d 我係10抽火短黑人+1禮裝就果斷開左

而家60定70抽都係得火短黑人 5星火龍貞德 3張禮裝

但係我今朝開始用主角打算 覺得同火短唔係差太遠

啲風向榜好亂
有啲又話尊勁過火女

首抽一龍 三符 唔想刷首抽
後來好彩抽多條龍同角色玩到依家
未有同屬龍+角都係咁玩

睇街場趴地率,兩隻都係垃圾
仲話乜撚野攻擊就係最好既防守

邊幾隻趴地率低D?

打左2日，如果D近攻唔BUFF下
遲下肯定個個拎遠攻打

法弓補

識走位嘅光斧

好想要光斧

防禦系同弓手擺明親生仔

巴打有無link 抽爛左個ac想重玩

隻隻GAME都係弓咁?

我用android 模擬器10開, 刷咗兩日
先出現過兩次光斧
痴撚線機率
btw 覺得光系角出現機率低過其他

10開

公廁係咁出

0.5%同0.05%ge分別

點解有時個天冇出彩色陣
但結果有五星角出既

終於肝到火女80luv

因為有活動

刷成長關？

每日任務，道具召喚係邊點搵?

商店

我都啱啱肝到光斧80

打場高/超級龍,你就知隻GAME近戰要技術走位,唔可以再死按攻擊,敵人紫技仲會CUT你技能無敵時間
之後D真龍關應該個個都用奶同遠攻打

搞到我想刷隻奶

得黑人冇5星風龍

非洲人點跟

刷首抽刷到歐先開局

咁不如棄驚算

想問主城3升4個材料
其中一粒水珠(蒼海寶珠) 要去邊到打?

今日會開

我覺得中4星火鳥+火奶好過光奶,火鳥一下回600UP仲回幾下

2pm?

無火鳥

電腦5分鐘一次好快

ME TOO

衝完主線應該打咩好，好迷惘
戰力又得個6千幾

5星超難中
4星長玩遲早都會中
應該係咁?

[母親的性別]
今日開哂全職素材關

原來變龍有得爆場地

上到7000戰已經可以自己單刷順便升多3隻人
台仔都係建議體力開場打EXP/錢,翼打龍/帝國

YS
如果你見到地圖條路係通而有野阻住行唔到
果D就爆得

屌啦星原來你地咁諗
唔升光奶了

睇佢派石多唔多啦...隻GAME 4同5星用落差距唔大,最後都係睇技能實際D
奶黎講有隻火鳥比5星火龍更有用(火鳥都好難中架 )

個機率咁
靚首抽後抽爛既機率起碼高達9成
遲早都係不課玩唔到落去

有改佐機率啦 岩岩一開GAME刷首抽無咁難

之後D活動派得多石咪玩到落去
好似你鍾意最果隻咁

仲要成日中新限

差距唔大只限普攻
d技4同5星都差得幾遠下
我上個acc隻4星綠龍4突50lv都唔夠隻35lv貞德勁

抽到好多4星暗龍 突爆後暗屬攻+45%

成年先歐左次
平日都係大爆死

龍一定有分別 角色就唔知

又10抽咗一次
得一隻4星

你收皮啦

邊個要?

台煮點解唔信我

咁都唔開?

d評價都係得啖笑

打緊街場高級or以上龍試煉
火女同尊入黎基本上捱過半場當佢嬴
基本上8成都係訓住過
尤其係暗龍

反而弓法果d遠距離打人 可能係低攻d
但起碼活著有輸出

因為我玩緊ge係首抽online
積德儲運去 Fantasy Life Online

銀妹尋日抽中技書

琴日睇kekeke有人貼左之後有5星真龍換,突上去同抽果D 5星龍加%分別不大...

有無光斧/光奶既acc

唔識走位真係唔好入場

銀妹要唔要我呢個ACCOUNT?

俾人笑既弓儲力變神技

打左場7000光龍比光奶carry

風向榜又要變

所以要帶火鳥吊命

攻擊系既都係垃圾

光奶先係最勁

首抽中火女+尊 第二十抽中張五星裝備 開唔開好。冇五星龍

Down左未玩
今晚玩

中奶先開

首抽好ge等佢分開d pool再抽吧啦
FLO 角+武混池, 開服2個月後ge聽日, 分開個角色池畀人抽

龍伴遲早都會分d池出黎

已經好少人會用毛入成長之道高級
個個留毛打試煉/迎擊

屌我單人打又好吻水

信我 遲下組隊最先死就係你

開啦 仲想繼續刷呀

風向又變了

有冇四星火龍
其實都可以開住先 後面送火龍

一場兩隻奶或以上已經怕唔夠時間打
所以都係吹奏光斧好

光斧? 我del左啦
20抽1隻光斧開局

最好係火妹光斧起手推到六圖中到是但一隻遠攻/奶

光斧仲要唔一定配貞德
4*光龍 送既/抽4*都可以

好好j

90抽得個桔

不死了

有呢隻, 但冇角配

主角都係角 ou都係u

唔知係咪BUG 主角10%經驗值加成 多人就算唔係用佢但係你自己個編隊有佢就計 所以多人放落第四隻度就永遠有10%加成

配火奶

鯨魚都係魚

一早講左開始狂打同開場打成長架啦,之後個個自己單打到唔會開同用翼入,之後D翼拎晒去打龍

唔係bug 應該入隊就計

3個波

多人MVP

萬能龍黎,唔同屬既4星奶都用得,你要佢招回血技咋

唔升主角正傻仔

巴打我有興趣

教我綁account

主角肯定會上位

選單，其他，帳號管理

成長自己打都得啦

岩岩打左場 差兩秒就完場
光奶的悲哀

Down game 冇反應 唔知搞咩

我tg個任記ac俾你？

光奶+4*光龍開局諗得過?

乜料
全部彩晶都係貞德
係咪re得

火奶配火鳥係成隻game暫時最勁補師 , 5星光奶都要行埋一邊

火主加暗龍開唔開得？

ok
you tg is?

德仔老豆

想問送個5隻龍抵唔抵升 食自己4隻升滿係咪勁過抽返黎4星冇食

諗住刷多個帳玩

點知刷左2個鐘 未見過5星人

究竟而家首抽應該中咩先開

同問

日日轉風向

點解d角色咁低lv都咁高戰力

係咪又要重刷

_不理不理左衛門_ bro
拎到account應應機
我想del save

入左你ACCOUNT 應該有顯示..

DL左好耐DATA
唔該哂巴打

其實角色LV加得算少
你要睇埋佢武器，護符，龍

你啲龍呀

抽隻火女配火鳥好喎

光斧貞德點都冇得輸住

同你一樣戰

而家係咁吹遠攻 係咪應該練下黑人？

5星龍戰力高d

有咩練咩 風向榜隨時變

冇5星跟本好難玩

諗緊食唔食隻貞德
然後4*阿伯用突滿4*光龍算

nigga有潛力啦
風屬遠攻 5*龍暉同5*綠龍有得farm出黎

重刷緊你地

送左個帳出去

好似抽中龍難過抽中人

呢個account唔係我 咁岩係巴哈見到

屌 入左場帝國6500 終於明近攻幾垃圾

又重刷

羽毛最多儲50條？

[img]圖片網址 [/img]

終於刷完首抽 求好友

入7000龍仲明顯 走位走到on9

刷首抽刷到手軟 都係唔玩住

總叫人刷火女火男

[img]圖片網址 [/img]

識玩既
識走位既無咩問題..

最重要一定要一隻係補師

唔係識唔識嘅問題係玩到好似跑狗咁

點7000戰

本身隻game既控制已經濕鳩

我想問ios 版點set 可以播住歌玩
mute 哂所有都唔得，一入番game 就播唔到歌

升環升3星2級武器

有啲普通攻擊佢準備動作近乎0 近攻唯有食左佢

小鳥巴比我

送左出去啦

光龍成日向前鳩頂又轉身 唔講以為自己打緊mon享

以家down緊 有冇人俾我加好友

開到局喇？

1抽換算要6粒石 2%中角or龍 fgo要3粒 1%中角
睇落好多石 原來一撚樣

未 等down完再抽 有冇咩好友碼俾我加

羽毛唔夠用

棄驚了

屌 抽撚到仆街 如果抽到隻貞德直接$198屌隻女斧算

升左把火屬武

唔想等4LV 城...

自選?

有貞德
無光角

結果出隻力架出黎

NO
FF太多

等睇中nigga

我咪話佢以為自選囉

我都想

求救

咩事係咁連線中斷

我中重複
等睇中nigga

...CLS

遠攻角可以風箏到完場..

遠攻都吹

唔避咪又係3下收皮

打場上級龍 3個遠攻，1補，30妙唔夠死哂得返我打到最後

中nigga或黑肉

首抽5星暗弓+4星暗龍開得嗎？

我都係咁照開

睇你再想唔想刷

5星角 除左火短 仲有邊隻好用？

D體好似打極都仲有.

係我就直接開

4星角最勁有邊啲

光斧

40抽得一角一龍

光暗角起手就最好
4屬唔會輸屬

4日後又有10抽比你

全部遠攻都勁

算好啦

其實係咪隻隻弓蓄力技都係向天射箭?

房主斷線就當輸 好撚on9

係咪調高咗機率

你一路唔中會調高

多左0.25%

玩住先 打埋協力果20抽再決定

用四星角算

ON 9 主線團隊都死..
又要打多次 ON9

唔會扣體扣羽毛

多左都無用 好大機會中護符

10抽唔中5*, 高1%
最後中5*啦, 開隻垃圾護符畀你

原來係因為唔中

打到差唔多20lv你就唔係咁講

琴日就係中撚左符 DKLM

近戰打帝國真係惡夢
屌你老母用遠攻勁輕鬆

有次打到最後差一下房主斷線
好彩斷線翼會回水

我抽到變3%了
好驚中符 等埋今日個10抽

白貓隻主角真係陰影黎 去到後期由兩星跳上四星 其實都係廢

等分pool先抽

邊有咁好死

近攻俾王撚狗咁撚

31LV...

分pool reset

暫時未等過體...

到36lv已經唔夠毛

26LV已經冇體冇羽毛

有無人有玩火紋？
同樣嘅機制,轉POOL果陣係咪會回SET ？

請問幾點係更改為第二日？

暫時有80體
32毛
睇下可以去到幾多LV都唔等
d人話50毛最多

1400

首抽機率好似真係高左
次次首20抽都有是但一樣5星
但永遠都係得一隻

單人無時限求perfect 1900戰力>7500戰力

60抽結果係咁 玩唔玩落去好

2

結果係點

係點至得架

圖

蠢人睇唔到嘅圖
利申 蠢人

武器靠刷副本拎？

下次pick up d呀伯

岩岩新玩 求加好友

主線推推下會開放武器合成

邊關多瑪納

好後悔MAIN 光斧
早知玩遠攻

15400300278

70抽冇龍
一陣叫女友抽

開唔開

丞相 風起了

Thanks

開
main阿伯

打廢關近戰就威 一到打高難度麻煩野遠攻同補既優勢就浮哂上黎

打到boss 先斷 哂時間
唔可以改做auto 咁過埋佢咩

無5星角得4唔得

隻驚太少減傷，個個比人打都係果個數
近戰唔係高攻好多但要埋身食0零起手普攻
根本ON9

無5星角得唔得

長槍都好d

用老野啦

港版同日版有冇分別

應該話怪AI太勁
不停後跳 轉身 轉身
近戰根本打唔到
一埋去就食招
仲有勁多地板技
冇減傷真係搵鬼玩近戰

全球一個版
冇呢樣野

Thx巴打

yeah!!暗弓返黎啦

呀伯 > 光斧

近攻輸出高好多
唔識避招 貪刀就死
根本遠近攻一樣今日打左8場暗龍高級
班友仔打左30秒就開始死人
搞到唔夠時間殺

因為限時間打
點會近攻冇地位

利申冇近攻角

強烈建議大家唔好放補入隊

又唔識補血，又薄

戰友揀補仲實際

麻煩下次開post 擺係第一頁提醒大家

同埋想問下四星呀伯有咩咁勁？

屌 嗰頭拎隻暗弓暗龍換火女火龍
點知到後期近戰又冇撚用
玩鳩我

好彩個超得中到弓

暗弓係nigga 定女個隻？

又轉風向

你想抽5星角抽到執都未有
用住呀伯+貞德先啦

玩到第四章，乜5星都無，決定重玩
首抽中左5星水龍、5星水角
勁唔勁？

首抽首週日日轉風
出D限時活動就睇下邊個多角多龍就任玩

唔想刷首抽 是旦開左局 但完全唔知升邊隻好 是旦揀左光弓 有無好介紹 隻5星反而廢廢地

女

睇定D
宜家個勢，一定會有職業調整

尋日刷得一隻暗弓就開
俾人話係咩驅使揀暗弓起手

一時光補勁,一時火火勁,而家又暗弓勁

皮薄？

咩都假
課長最勁

呀伯識回血 +貞德已經好好用

好彩我遠近都有

補=協力一定要
只要你唔嫌悶，無得輸

[img]

[/img]

吹多兩日又轉風向

近遠攻都有玩

其實又未到咁慘 剋到屬都仲係好勁

但我用暗弓+暗龍
連成長高級都solo唔到
火女+火龍輕鬆solo啦

[url]
[/url]

60抽結果如圖 仲繼唔繼續好

對唔住 唔識上傳 20抽 重洗唔洗刷

第二張睇唔到

我有火短火龍有貞德 而家想買198搏下中暗同光角都可以 不過好驚又讀心

平地+打垃圾係近戰有優勢

1000